岩岩搭黨鐵撞到個ex...

令我開始明白
我地根本係唔同既人
就算曾經一齊係太子轉車
步伐一致都好 到最後佢都係選擇左係九龍灣落車
而掉低我一個係官塘落

就算有多次機會.....
佢都唔會選擇陪我完成依段旅程🍺

叫小陣春啦師兄

樓主日日食唔同既女

係 依個拍左兩日拖

我琴日都撞到ex 佢嚇到逃走左

你毀左容？

我冇乜點變
佢似心虛，隔離個女仔都唔理，自己走左

我琴日都撞到個ex...
佢成個人比我撞飛左...

我琴日撞到個ex
我say咗句sorry走左

撞到人有冇講對唔住

飛你老母啊

似真事

未撚撞過 d ex

咪係 懶係情聖咁

因為你冇EX

樓主啲ex數唔曬

你唔試下同佢一齊九龍灣落？

地下鐵碰著他，緣份

哈哈哈 好好笑好幽默啊你

快d走我保護你

以為黨鐵撞到你ex

試過拖住新既女撞到ex